試整全素新豬肉

幾香 豬肉味淡
但我食開口味淡, 所以完全接受到

係咪同生肉碎分別唔大?

我都係你格離 上黎食你ok ?

要用好多調味料先遮到佢陣豆味
食開素 但好憎佢隻豆味
beyond同impossible meat 好味好多

最後落茄子

望落一樣, 未煮前好大浸杏仁味
食落口感滑身啲, 滑過梅頭瘦

禮拜一帶返公司

有冇其他推介？陣杏仁味唔係幾頂得順

貪新鮮試過 我覺得完全唔似豬肉
口感同味道都係食腐皮咁

素豬肉係得佢口感同質感做得最似
希望遲啲有改良

工程狗 帶咩飯

合成肉
畀貴小小買有機肉健康又好味

請問係咩嚟 麵粉？

齋嚟。。。

後面成分表配料一大堆
仲唔係合成假肉?

豆就豆 肉就肉
新豬肉